[7月捉鬼] 傳真社往績佳, 有片係咪可以畀佢地

唔知佢地係咪都搵緊黑警扮示威者.
如果手上有片係有用既, 可能可以畀佢地.

我自己無片, 唯有捐錢.
希望可以搵多D資料出來, 睇下幫唔幫到各位被捕既人